個meme正唔正 想入文宣 身在異鄉 想幫下手

呢個meme format 掂唔掂？
掂搵人推on reddit and 9gag
最重要比圖抄meme format
輕輕帶個話from hk protest find it funny就好 唔好太政治色彩 外國人meme係笑下禁

掂比個正同幫推